死鏝狗，雲加今晚就教訓你金錢足球

幫咁多隊英超出啖氣！

豬蛇lunch食左乜野呀

雲吞河凍檸茶

今次不eat常餐？

返工才eat

血洗曼徹斯特

豬蛇今晚入幾球

和到當雲加贏啦

等俾人數456啦

789先真

後備入替怒頂兩球！！

G錯拉 吾好入貢多ok?

豬蛇hoball

兩球走唔甩！

喂喂洗不洗咁串

已經好比面啦無講粗口

肯定有細細聲講

大大聲講（心入面）

睇路呀

幫我地利物浦報牛

講笑呀？！

吉清我屌你呀哥

你地利記返黎了

支持打返垃圾鏝落英乙

屌奶星，雲加出鳩陣(2&b)
當我無講過

豬蛇有冇貼士，我all in 跟

洗嘜驚牙出2&b照炒9鏝老母啦

VS

無人認得呢隻g

加力子 無論今晚結果係典都好
繼續十卜雲sir

屌你 芝sir 咁快笠水

收到風耳和鼻今晚會入3粒
奠定新世3之名

豬
啵

大象夫能屈能申呀

俾人入3球

出義和B = 打少個

對面打多個

OG

正常現象

雲奇含柒啦

膠憎我吊你

收爺啦

1-0

真係輸佢

屌 2和比助攻助到出曬面
進攻斷攬又係佢

2&b累事 仆街走啦